想養寵物，有無同好

平時都好鐘意睇小動物片，想養番隻，有無咩好養好推介
利申：公屋撚

鼻敏感好似唔養得

簷蛇

養我OK?

養魚

蒼鼠

有諗過養守宮，好鐘意睇佢地食野

養蜘蛛...食小強